［警告］Telegram會暴露個人電話號碼

依家tg只要係contact有某個人嘅電話 就可以知道果個電話號碼用緊嘅tg id (我自己試過即使係privacy校nobody只要對方本身有你contact就可以睇到你嘅phone number)

香港電話號碼得8個數字 手提得5、6、9 開頭 即係最多都係3千萬個number 實際可能更少 只要入晒落去contact 就可以知道晒group裡面所有人嘅手提號碼

推

推畀更多人知

大家要如果要係公海group講發夢嘅野要用太空卡

應該要係tg都有add果個人先會咁
如果係tg contact 無add好似唔會

有contact就自動add架 每次contact有人join telegram我都會收到notification

煩到癡線，成日彈

用左美國電話號碼登記tg, 班狗慢慢check

用還用大家要謹記telegram唔係匿名 唔係改個username/id就得！！！

你應該係sync咗
去privacy 嘅data setting
Remove sync再delete sync
好耐之前我都有收到noti
依家無收過

班狗好易用brute force 起晒你地底架

好驚阿

但咁都只係你收唔到 對方會唔會都知你係邊個？

外國number太空卡邊道買好?

其他人可能唔知 要令大家都有呢個意識

唔好連contact

鴨記

同問

唔好再散播不實言論啦好無，19年啦，自己做個fact check唔難呀？定係5毛白色恐怖？

Push

啱啱試左係privacy set左contact唔連telegram 其他人join唔知仲會唔會有notification 但最少其他人仲見到我phone number

textnow啦

解決方案 : 唔好同步自己個 電話簿上 tg server.

一定要用太空卡開tg

同路人清

親身試左, 只要人地有save我電話, 就算我較左 privacy setting 都一樣會比人睇到我係邊個, tg 叫咩名。
換句話講就係只要save 得夠多號碼, 全部人身份都會比人知道, 講過咩都比人紀錄到

今晚7點人鏈

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

呢個一定要做 default係opt-in

仆街中伏

好多人一早就用緊telegram無諗咁多

tg會問你要唔要同步聯絡人，拒絕就得

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推，去ok 7仔買張sim卡開account喇，幾十蚊啫

本事嘅起我底
利申 外國電話

是但一間7仔都有啦
50$ activate 一次個tg acc 就ok
再唔係用textnow 啦 gen 個電話verify code 出黎又得

要做晒呢兩樣

無野係100%安全
穩陣D梗係買張太空卡

唔關事 你自己唔連 對家連左 都會睇到

垃圾快啲拉我啦
我好撚淆呀

我諗咁只係你唔會自動加人
但人地有你電話就會自動加你
咁只要佢加得夠多電話就可以對返晒你地Id同電話

用假電話登記再 nobody 無人搵到我

即係警犬要搵部電話入3千萬個contact落去，再逐個對tg名有冇出現係個group到?

你停左同步聯絡人 再 清楚 cloud上個啲就得

正解

日本電話號碼

用app TextNow fake個美國number m 唔會畀人知

嚴重警告所以比過狗抄牌既買張太空卡用TG
如果比狗抄過牌 而你又係TG GRP有提過係現場
好易比狗秋後算帳

幫手推 得全世界一齊換number

push

吓 仲未有人知
有部入晒全港冧把嘅電話 全TG就剝晒底褲架啦

tg有開放API

pish

真

我係弱智

Telegram唔係匿名

tg名一日改一次，佢就要重新對過，完

push!

發夢一定要買太空卡
鴨記30蚊/張
7仔50蚊/張
幾十蚊就保護到自己同隊友
未買既即刻去買

推用email就申請到 佢會畀個number 你

我有一個買過幾次野嘅online shop contact 依家係公海見到佢

咁樣只係你唔知人地係邊個
但如果對方contact 有你號碼
佢係telegran 會見得返係你

eg 你電話 1234
對方contact list有你電話 1234 叫陳仔
係tg group 對方會見到你陳仔係member

所以一定要用太空卡

要保護自己

用app textnow 申請電話number 再用黎申請telegram

用太空卡係基本

買太空卡呀！！！

其實TG就俄仔嘅，支共一問，你估俄仔唔交咩

TG有開放API 同埋3千萬個number好易爆 超級電腦都唔洗

無用
tg 會show對方contact list 個名
eg 對方contact list 你叫陳仔
對方係會睇到陳仔

依個係potential risk 但TG係已經存在嘅問題

唔係喎

仲有7字頭！

正解，公海group幾萬人，基本上實中

FSB問都唔比，中國算老幾？

有無辦法就咁將telegram ac登記個電話轉做新號碼

係公海唔代表啲咩
不過睇下你講咩啦

試過 得 朋友原本syn 曬contact 見到我 變見唔到

佢係要從新對過 但三千萬個好少 容乜易對返 同埋之前嘅record已經save晒啦

親身經驗
你可以自己試

69之前無做以上動作，
而家跟足咁做熄哂佢

你contact入面有人join tg都依然會顯示出黎
可能係bag
睇黎要買電話卡開個新既安全啲

有冇人答到我

可唔可以推比tg 知 話加個privacy setting 當雙方入左contact 先睇到資料

依度！

Text now 要用咩area code?

樓主擺明無

推推推

我係無 但咁只係收唔到notification 但唔代表對方睇唔到

可以啊

柒少陣唔好害人
呢個只會令你見唔到自己contact
人地有add 你contact 照樣會見到你

之前有同步過contact既記得禁一下delete synced contact去刪返tg server上既資料

因為已經比人入左

有廢話就講

Telegram知道你電話唔係因為呢個setting
iOS app唔會畀隻app攞user電話
佢知係因為申請account有 phone verification

簡單啲講
如果有人俾人周到而佢又有你tg
係tg一sync返contact就會見到你真名同電話
有錯請指正

都係個句
你唔sync 只係你唔知人地係邊個
對方只要問電訊商拿data入曬contact 入埋真名
就知你係邊個

信不信由你

set晒nobody

玩tg一定要太空卡

只要對方本身有add你contact就睇到你number

有你電話號碼 一樣睇到你id

呢個係事實
膠乜撚？
的確sync左只係自己睇唔到
但人地本身有你個contact
一樣睇到係你

唔使問我有冇實測過
我試過

無用的

del左synced contact先 唯有...

Q: Who can see my phone number?

On Telegram, you can send messages in private chats and groups without making your phone number visible. By default, your number is only visible to people who you've added to your address book as contacts. You can further modify this in Settings > Privacy and Security > Phone Number.

Note that people will always see your number if they know it already and saved it in their address book.

大家快啲用textnow

唔係要製造白色恐怖 係要大家有呢個意識 用緊tg嘅時候唔係匿名

要安全少少玩TG ，只有一個做法，洗乾淨部機所有資料，買張上網卡，唔好同真身電話有任何CONTACT (有手足試TG MESSAGE 會左手SEND畀右手 )

再去 android 或 iphone 去權限度set
唔比telegram攞通訊錄權限

澳洲電話

但TG有phone verification 所以佢一定知你number

咁只係你唔知人地係邊個
但人地contact list 有你就知你係邊個

tg間野 點解會容許咁大個安全漏洞

SHOW陳仔係因為你入左對方個電話落\電話薄SET左佢個名做陳仔
咁班狗點樣SET 3千萬個CONTACT NAME? 而佢又點會知個號碼係叫陳仔?

入channel 唔入group 係咪冇事？

結論
用太空卡開account
自己電話號碼點set都好，人哋有add你contact就會喺grp見到你真身

似乎好多人自以為安全
同我朋友一樣
話好熟telegram 以為nobody 曬就ok

咁你對面個位知唔知你有tg

Privacy and security -> data setting -> turn off sync Contacts -> 咁就唔會有contact既人睇到電話。

唔識唔好亂開post嚇人，呢d係google禁個制就搵到既野，講security邊有apps好過tg，求下你唔好嚇到人唔敢用。

唔會知

唔洗再拗 Telegram官網寫到明 唔信自己上去睇

set完privacy記得清埋佢之前sync落嘅contacts
唔好柒住散播白色恐怖好冇

Del左sync contact 先比人add contact 都會見到咩

上面果啲所謂方法全部摺撚埋唔好害人啦
除左用假number之外冇任何方法可以保得住你個電話number

就住呢樣嘢我問過telegram support
佢嘅建議都只係叫你用假number
你改乜撚嘢setting 都唔會有用
因為佢覺得佢已經有so call 既機制去防止人地用number 起底，但事實上當然係冇用

我果時直頭同佢講話香港警察一定會用呢個漏洞起人底，然後佢只係咁答
原文：
Each account can only have 5000 contacts and they can only add them 50 at a time (rate limited). The police would therefore have to use lots of accounts to do a brute force attack - which they probably do.

It may be better for key group members to use VoIP numbers for their Telegram accounts.

我fd用朋友電話search 我tg id都見到我電話
而佢朋友係無save 我電話嘅
我del埋sync contact 佢都仲係見到

1. 電訊商就有資料
2. 申請政府嘢時都有機會填左電話

一開始有phone verification

係咪del之前add既contact先見到

823人鏈

對方一樣會知 只係冇sync contact 嘅人唔知咋
d 人話唔sync contact 就得係錯
你冇sync contact 你睇唔到人地電話
但我sync 咗contact 我本身save 咗你電話，就會睇到你個 id

你無較phone->nobody

總之玩telegram 要完全匿名，就要用新話號碼，唔好用真電話number
無論自己telgram 既privacy setting 點set, 就算全部nobody , 只要人地電話簿有save到你電話號碼而佢telegram 有sync 到電話簿，佢就一定睇到你，改咩名都會直接顯示電話簿save 咗既名。唔信你可以試下。

我已親自驗證。

測試過唔會。只要自己個contact冇上過去tg 就冇問題。如果上左去都可以del cloud data 解決

都話sync contact 係你見唔到人
人地contact 有你咪見到你囉

唔洗再拗 Telegram官網寫到明 唔信自己上去睇

亦有巴打親身問過

除左delete sync 記得快手睇下有無啲唔熟嘅出現係contact

依家嘅情況係用香港太空咭都未必安全，真係要安全就用外國電話號碼嚟開tg ac

較咗呀 一直都有較

大家記得iPhone user 就算轉咗電話號碼 只要對方本身有save 低你號碼 佢都會見到 就算你校nobody 都會睇到

發夢人士用太空卡穩陣呀

唔該你自己factcheck 先

創辦人就係因為俄國壓迫所以走左佬去美國

最斃你朋友，親人，仇人telegram sync 咗你電話上telegram, 咁人地玩telegram 一樣睇到你

唔洗再拗 Telegram官網寫到明 唔信自己上去睇

亦有巴打親身問過

唔好再話熄左contact tg就攞唔到你電話 你申請account有做phone verification架！！！

試過啦，得Android 機先睇唔到

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

用緊外國電話 check我呀

咁其實點算好？未諗到破解方法

係真既話反而怕係啲藍c朋友 督背

你明唔明
人地只會睇到佢contact list 入個名（eg chan tai man）
你tg 改名一千萬次
佢都係見到chan tai man

iphone要入埋app setting
Allow telegram to access
要disable contact

一句講曬 買張太空卡 開TG保你平安

全部人同我用Textnow 呀!!! 拎個美國number, 間唔中係textnow 個app自己send msg 去自己個number, 應該可以hold 到個number 而又完全免費

Save 低telegram 有用既group. 真電話number 既telegram acc logout, 再買太空卡用新number 開新acc, phone verification開完再換返本身個電話卡

佢知你個電話號碼有玩TG
但佢要知你TG USER NAME有冇入GROUP，佢就要逐個聯絡人禁入去睇個USER NAME有冇係個GROUP出現
而你每改一次名佢就要重新核對一次，當然佢可以用程式做
總之係個GROUP入面就算果個本身係你個FD，你都只會見到對方SET個USER NAME，而唔係你幫佢改既CONTACT NAME..
有D GROUP直情CLOSE左Members係睇唔到USER NAME

你試下禁入個GROUP入面睇MEMBERS，佢係SHOW USER NAME唔係SHOW你自己SET個CONTACT NAME
而家係唔想比狗知你入有GROUP講過界野，唔係唔比狗佢你有用TG，有用TG本身唔犯法

唔洗咁煩
上 App Store 或者 Google Play
下載 TextNow
開個免費戶口就可以有個免費美國號碼

何解香港卡未必安全呢？ 電訊商出賣你位置資料？

7仔買邊張?

你係唔係唔識用

大家認真啲得唔得，樓主其實講得冇錯，我昨天都做咗個實驗，發現telegram喺香港真係好危險！！！！
首先我加1萬個電話入我部android contact list, 我揀咗6018 0000至 6018 9999

然後入telegram contact list 睇，真係add到堆人

之後我是但揀啲group睇下裡，驚嚇嘅事件發生了，個電話顯示出嚟

最驚嘅係，我可以睇你講過咩

試想像，有國家級力量，重複我以上動作，根本好易，用真電話玩telegram自己睇路

歐洲電話
狗狗慢慢save哂全世界電話佢啦

叫過大家轉用WIRE N次

做哂四樣野

1) Phone Number 整做nobody
2) Sync contacts 熄左去
3) Delete Sync Contact
4) 係自己手機設定入面熄尻埋TG 個 contacts權限

要用太空咭

用緊大胸卡，發夢連警賊sms都收唔到

冇撚用，睇#206

唔好再fake人，冇用，睇#206

係 全世界得你識用 你最撚醒

唔洗再拗 Telegram官網寫到明 唔信自己上去睇

亦有巴打親身問過

唔好再話熄左contact tg就攞唔到你電話 你申請account有做phone verification架！！！

無用，其他人sync 咗電話簿上telegram 你都係仆街

ok

掩耳盜鈴呀
其他人有sync都會睇到你contact
你搵個fd試下先啦

係時候退曬啲偷拍谷

無用架
咁只係你睇唔到人
唔係人地睇唔到你

無用的直接DEL ACC唔好再用TG啦

一定要用太空卡開新戶口。轉號碼無用。
tgid唔會轉。

del左sync 就算有contact都搵唔到
但係唔知同grp入面會唔會見到

推！！！！！！！！

用TG又唔係犯法，反而要提醒上大陸嘅人，Mobile裏面任何app都唔好儲抗爭啲相。

救命
個個以為自己睇唔到人
人地就睇唔到你

我想知係咪呢個原因文宣組被起底

唔該巴打

Bruteforce 十個號碼
班狗可能連區碼都唔識分
google 話德國電話號碼最長, 等我買張 t-mobile 玩下先

who you have added...

轉貼TG grp:
［警告］Telegram會暴露個人電話號碼

reply #206 已經實測咗鳩add一萬個號碼，只要有同一個群組，你講過乜都check到晒

解決方法
1. download textnow
2. 用廢email申請ac
3. area code入美國嘅area code e.g. 212 / 315 / 332
4. +1-(area code)-(number) 就係你嘅假美國號碼
5. 去TG setting > 撳你個名 > change number > 入你textnow個號碼
6. 去textnow收code
7. 入返TG打code > 成功轉太空number

721
811

想知d電話會唔會重用?
如果遲d有人generate到同我一樣的外國number
咪可以入到我telegram?
求解

推!!!!!

個number會link去你一開始登記個email到
gen咗一次之後就唔會再gen出嚟
以我理解嘅原理應係咁

好 我試下先 唔該曬

好驚

假設狗TG有你contact， 同埋早過你開account， 呢招就沒用。

唔關事 幾時都可以知你電話

唔洗再拗 Telegram官網寫到明 唔信自己上去睇

亦有巴打親身問過

唔好再話熄左contact tg就攞唔到你電話 你申請account有做phone verification架！！！

幫推

用緊英國電話開tg

tui this

今個月頭已經轉咗太空卡

太空卡

.

推, 要畀多D人知

常用電話：買張太空卡開新户口 再用返原本張sim卡嚟上網keep住用新戶口發夢 一開始唔link聯絡人落新戶口 咁有冇問題

真係用呢招

Pish

太空卡加開發連登密碼作通訊

可以 set 做唔自動 add

好似change number之後隻狗都見到
最好係copy group link 開個全新太空acc

應該分開兩部電話
一部抗爭用
一部平時用

巴打追po啦 講左係冇用

1. 見到
2. 見到
利申 之前已經測試過

唯一對家睇唔到：佢喺TG 刪咗你電話號碼

有無太空卡推薦

不如一人一email 叫tg堵塞呢個漏洞

6月已經講緊，發夢既一定要用太空卡開新account

應該得依個方法成個Tg account 刪鳩咗佢再用太空卡開個新account 入舊gp

我都發覺用老儲收唔到狗嘅SMS

Yes

呢個我冇問題 但係有幾多人有錢買第二部電話

咁如果我淨係做CD Rom呢

唔使 總之個新acc唔可以有你私人電話號碼存在過

淨係可以成個account 刪咗佢再用太空卡開過新

我覺得最危險係大家都覺得Telegram 好安全，其實係好危險，POPO 隨時已經ADD 齊全港電話

Exactly 呢個係呢個post想畀嘅信息

不嬲都係咁架啦

唔該大家唔好亂入公海gp, channel 就無問題

用左textnow 了

要set密碼

點delete ac?

用太空卡啦....
想方便D就去鴨記買部舊機用太空卡

再推

你set password係開唔到你個APP姐
拎咗你電話no. 可以做verification喎

所以難怪果日有上台的都收到黑警message

iphone7平咗啦

呢個係電訊公司按hkpf要求做系統性send 提示msg

google voice 得

Set唔自動入contact 你無加人 人地都唔會睇到

sorry, 我錯

人地有加你就得
請追post

上面啲人係咪咁撚蠢呀屌

用緊美國電話no. 開tg

千真期確，大家小心

記得買張飛機卡開telegram

多謝提醒，用textnow轉左number

每30日用一次個號碼就唔會俾人重用
你可以每30日求其打個電話然後收線咁去延長個電話號碼期限

成功del咗 請無視

上面D人咪咁撚懶搵藉口啦!
快D買張太空卡啦
保護下自己有幾麻煩啊?
求下你地轉太空卡啦

thanks 巴打好有用

大家有冇俾人hack ig?
依排係咁有其他手機入我ig，我已經改咗幾次密碼

但你成個acc 刪左
如果你無開contacts 同步
對方仲會見到你開左新acc 咩？

吓？ 基本野 你e家先知？

咁一定要set 同埋唔可以咁易估

懷疑左好耐 今日先正式測試 我相信好多人未知 要畀多d人知

係要成個acc都係全新 入過自己號碼都會track到

唔係轉號碼 你點轉號碼無用 tgid係唔會變 對方只要有你之前號碼
佢都可以知你舊號碼

係新開戶口 係新開account

gen左電話開acc之後
如果要verify 係要入apps 拎code

唔係轉咁簡單 係要成個acc係新開

tg要改policy

Disable sync contact

如果我用 大胸卡 開左tg
之後 換返 自己張 卡 玩tg
咁樣 會唔會出事
會唔會 拎到我電話內 其他資訊

不嬲係咁嫁啦

咩人會識埋啲藍絲無腦傻鳩

冇用 佢有你舊number track你到acc 你轉幾多個號碼都冇用

佢會睇到你公海group d 言論

係講緊人地主動單方面入你電話都會知

你無allow contact access 比tg就ok

買張太空卡就解決到，不過成件事好本末倒置，講到telegram好安全點點點，買張太空卡用嘅話我用whatsapp都安全啦，駛鬼用telegram咩

我冇! 因為冇link 電話號碼

無啦啦點會主動入你電話
梗係你身邊有藍絲，知你電話先會入

on9 差佬一定scan全港咁多號碼去搵人

用左台灣號碼登記怕你咩

咁之前已經add咗嘅人係咪永久知我邊個

真心求教，鴨記邊度買太空卡？

對方有心check咪知，tg有一個tg id，唔理你改user name/user id 都track到，驚就開新ac啦

換電話號碼同用新account 兩樣嘢嚟
你換電話號碼但照用返舊account 對方都會睇到

求其一檔問

點解我係 text now個到收唔到tg個code既

香港人有冇蠢到咁

怕咗你地，我試埋俾你睇，
左手邊SET咗NOBODY,
右手邊ADD咗CONTACT LIST, 照樣睇到你個NUMBER!!!

推!!!!

無用架，tested
只要對方add左你就得

禁入去phone number 果頁，留意返佢有行細字寫住people who have your contacts will still see your number （咁上下,已淆到即時上
delete左自己TG)

樓上就係問開左新acc，contact d朋友會唔會睇到
樓上有人答會睇到wo

Sorry 自膠咗 睇漏眼
理應開新acc 開新電話號碼 唔好sync contact list 就唔會有事

澄清返 只要新acc 唔好sync contact list 就無事
唔好淨係轉咗電話號碼用舊acc 要成個delete

假設, 我tg用假名, hide咗電話號碼

然後入咗一個group
group入面有個人有我number

咁係咪只要我一出聲, 嗰個人就知道呢個係我?

係

成本咁貴

p牌推唔到但想再重申，實試delete synced contact 同較phone no做nobody 係無用

唔好話被狗brute force 喇，屌你身邊有FD比狗塔左又被威嚇到佢解鎖，popo咪有你contact囉

即刻轉太空number 甚至del 左TG 重練啦

認真POST冇人理 抵你地死

US$ 9.99 plan ?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

手提電話已經有7字頭用緊，正宗7頭，不止9,6,5

唔出聲都知

幫推 屌

textnow 點樣先可以hold 起個no??

無撚用啦 斬左個ac啦

推
比多d人知

啫係只要你save 咗我contact 叫 陳大文
無論我自己tg改咩名都好,
你都只會見到我叫陳大文?

呢個真 ，連尼住係咪去左外國？

有個人用咗TextNow 電話做tg ac 咁我點係textnow再轉電話

點解 我係textnow 收唔到個驗證code

無野 ignore

有幾個男同事每次發夢都企得幾前下
唔肯開太空卡換電話都算
叫佢用呢個方法轉電話號碼都嫌麻煩
呢d人真係出咗事先識死

有加電話NO人先會顯示電話NO 唔係咩

鴨寮街大把

可以關架

有得較架喎

呢個有得熄 但只係你收唔到notifications 但對方依然知你電話

屌TextNow唔得喎 係咁要我入pw

頂要用太空咭..但

推呀

因為上一手有人用左?
你轉過個number

其實又真..裝左telegram 後.....
你contact list 既人之後加入tg 會show左佢地出黎提你...

每個email只可以轉2次

thx巴，已delete。

開過個新gmail 2分鍾都唔洗

唔連contact就得

講左好多次 唔連contact都唔得

請睇#260

PUSH

咁係因為你自己無sync contact
其他人有入你電話又有sync contact就會見到佢地set你個contact name

唔得 有人亂入電話 再亂入gp就會睇到

對面加左你電話好似都得

對面加左就睇到

又係wo

點解我收唔到驗證個sms code

而家係 入幾千個電話 再入gp 好危險

冇玩 fbig都好d fb連埋電話no好易起埋

唯一方法係去信要求tg官方改policy
Btw hi mon po狗

無啦啦點會有我地numbers....

屌講左咁多頁都唔撚明
追post la

係唔係暫時留channel 都仲得？

group 就一定要走人再入？

下次試咗用到telegram先confirm要呢個number

要delete account

屌你係咪咁撚蠢
佢入晒所有電話combination入去
就知道邊個no.講過D咩呀
有你no.咪可以去電訊商到查

屌 係咪真係咁蠢呀？

有好多10分鐘email 用啦

Thanks

改個舊電話做太空卡號碼得唔得

可以

唔好啦!
班狗已經有你TG資料
最好開個新既..入返D 谷都唔好麻煩姐

yes
除非用太空卡
否則避無可避
有你電話號碼又加咗落佢電話本身個contact
咁用tg佢會見到你id
即使你已經set咗電話號碼private
我親身試過
即係有你電話號碼嘅人等於可以知道你係唔係某個gp度

TG一定要用太空卡啊

我本身好安全應該唔會係有資料個批
但想再安全啲

係亂入亂save

咁抵佢死

yes
我都一樣
好震驚
竟然no sync contact nobody 睇到 電話號碼
對方一樣知我係個gp度
嚇死
要用開空卡開tg id先安全

過期太空卡telegram唔會有人見到～

最後亂鳩打email 註冊都唔撚使 成功搞掂

TEXTNOW 你地個AREA CODE打咩?

咁 大胸卡 幾廿蚊
解決晒所有問題 保障自己 保障手足
抵丫

仲要係對方單向入咗我電話號碼係佢手機
我冇入到佢電話係我手機
但佢一樣知我開咗tg
見到我係唔係tg gp入面

鴨記買外遊上網卡 有外國電話號碼跟，最平20，30蚊

正常呀
個number 一定好多手
quit晒啲channel is ok

點了解我成個ac del完 再用TextNow 開新ac

都會係contact到見到 自己d save左電話既fd

推 必須用太空卡

有你電話號碼嘅人就知你用tg係咩group 而你自己係唔會知架！

轉用signal app啦好嗎
tg廢

因為你save左電話囉

Telegram必須用太空卡

個d 係堅既朋友黎

即係如果個fd被人拉左 我都係會奶野

Telegram一撚定要用太空卡呀

用左張秦國卡
拉秦仔吖

直接寫信叫telegram改善下有無用？

係 會睇到你tg叫咩

你地唔會睇到deleted account 架咩？

屌 咁撚on9
即係話買太空卡 + 2手機 先係100%安全

入番同你同gp就監察到你

太空卡夠 唔好比朋友知你電話

好早之前已經講緊呢樣野
驚popp有哂全港人電話

太空卡知左都唔驚 佢唔知你邊個

真電話會知你邊個

屌 會唔會班狗本身唔知道 睇左依個POST先知架

如果del 左 account
之前留言 tg user name 係唔係變咁様

你跟住做齊就唔會見到
我已經試過好多次幫朋友整tg
一班人set d 唔set d
整咗privacy 又唔del sycn 咗嘅contact 咪會咁

因為synced contact
但唔係重點，重點係而家電話number 追唔到你本人

del左好似係會變ghost？

呢個應該係佢改佢個acc名叫「帳戶已被銷毀」

請睇#206

我都係

假設朋友被拉，首先希望佢無解鎖，第二打開電話見到save咗你個名，不過個電話唔係電訊商登記，就比較難搵到你本人

太空卡呀懵閪

ISEEsorry 柒左..真心要買太空卡，否則唔好亂講野

我都已經領教過
係真㗎
iphone 定 android 都好啦 結果一樣

嚴重漏洞啊屌你老母

【緊急整合】用真身號碼喺tg講發夢即刻刪除AC，教埋你重開

我一個月前已經發現呢個問題
不過我當時唔相信有咁多on鳩同我一樣用真電話開tg
依家先知有咁多on鳩仔同我一樣

咁正？香港有冇得買

我用緊既tg號碼係喺外國旅行時買既電話卡

係 佢追到個no. 但唔知個no.係你 = 真.隱身
依家開曬轉數快 又銀行 又網上服務 根本知你電話no. = 知你本人

最緊要你個no唔影響你生活
太空卡冇地址登記 知呢個電話係我都冇影響

認同， 或者大家一齊去online客戶服務投訴

例如HK police

唔信邪同朋友試
結果係真

btw有冇平價外國太空卡推薦

去twitter搵佢

查看 Pavel Durov (@durov)：

想問去到TG change number個到入咗Textnow個number但話An error occurred，有無手足同我一樣

岩岩先試左 話個電話本身有連到一個tg ac
叫我入返個個tg ac
睇黎要keep住個電話

鴨記大把

要de左tg account再用textnow登記過，定可以直接change number:((

香港電影欠香港人一場革命

好重要分分鐘班狗已經mon緊我地啲message

仲撚廢過line，line都有個設定可以防止人用電話號碼嚟add你啦
(可能好多人唔知，facebook, twitter呢類sns都有呢個位嚟防止人search tel no, email)

真係諗唔明tg邊忽安全，初初吹到啲人拎嚟用

點解人地講過咩都睇到
即係唔入gp
只要你加左佢電話都睇到？

要入group

真心想知textnow 個no有無valid?

因為set 左share contact？
去privacy 度set

冇俾telegram access contact應該冇事？

其實係時候轉翻個真正安全嘅app

岩岩試過
用Textnow第一次比我個number
去edit telegram
話依個number已經有人用過
用第二次比我個number 就得

係咪姐佢平時d number其實係有人用

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

有冇得report比tg官方搞搞佢

我已經add曬9字頭所有電話號碼

人地有你電話號碼既話照見到

我整左個電話no. 出黎tg 話已經登記左
再重新整過啦 tg又話error

我求下你地 用真電話玩既快啲delete曬啲野佢 唔好咁傻

其實由用電話驗證嗰一刻就一定會用到電話號碼嚟搵到你
得假no. 先高機率安全

得啦知啦

你查清楚先再講
另外telegram冇可能係最安全，你聽過signal/wire未

麻煩你追完post再講

都唔係解決方案
只係你放棄你可以知道你contact有邊個有用tg
但別人依然可以有權取得佢contact有邊個有用tg
明唔明個logic呀

一定要買太空卡

係香港都用到?

如果要噉做，同用whatsapp有咩分別

冇用，睇#206

推呢個，好重要

同你個名一樣

有亞洲通用嘛

追POST啦

唔好change，揀change你所有contact都會收到通知你轉號碼

記得關曬佢

不如全世界轉用wire啦

private group 係咪安全？

一定要用太空卡！

去ssp買張幾十蚊保平安咁多位大佬

入撚左啲鬼佬tg到喎

有無人可以講下
點解我有save個啲人嘅電話
我都喺tg睇唔到佢地電話
但我同佢地較同一setting
佢地話仲睇到我電話
已經乜都nobody同del sync contacts

政府點會無我地電話，太空卡就無

咪就係呢個post講嘅漏洞，所以一定要用太空卡

一齊轉用wire啦，唔駛登記電話號碼

protonvpn連美國試試

whatsapp有612group咩
你隱藏左個太空號碼佢0％追到你

入面d人唔係25 or 本身唔識你 咪冇事

本身有人用緊
你唔想既tetxnow開新ac再試

你睇返之前嘅comment就知幾多人唔追post

記得要set 2-Step Verification
用複雜密碼

剛追完post，原來del咗sync contact無用

Ayt thx

只入channel安全嗎?

都會知你係channel 但唔講咩特別野應該無事 但要記住你唔係匿名

其實可能已經無用
你見全部都係啲group, channel
鬼佬都係當textnow太空卡咁用

係香港收到sms?

唔駛兩部iPhone. 可以用Nokia 3.1 Plus

公海回覆，自己諗下講乜就得啦

Popo 有Mon Post 已經死啦。

有幾奇

呢方面反而Line 係好啲，不過Line 本身個系統有漏洞仲唔安全。況且係一個有上萬人的Group, 訊息可以有幾安全。

夢遊就用太空卡。

無公海

呢個問題係WhatsApp / Telegram 都一樣。

個問題在於WhatsApp一直講到明用電話做id 但telegram有自己嘅username 一般人都以為咁就hide左電話號碼 實際上唔係 咁樣反而更危險

真係呀 順粹提下太空卡可以登記到telegram

試左TEXTNOW幾個NUMBER都有人用緊

但之後會唔會失效先個號碼

係，太忙

買左張太空卡 1年100蚊養張卡都ok既

試左, 真係見到

LM

推返上嚟, 大家一定追POST呀

就算你冇SAVE人地, 人地有SAVE你都可以睇到你係COMMON GRP到講過乜
唔信你可以搵一個你有SAVE CONTACT嘅FRD, 去你地嘅COMMON GRP睇下HISTORY就睇到佢講乜!

所以班狗用BRUTE FORCE ADD晒全港人NUMBER, 再睇返GRP就可以CHECK到! 純對唔係嚇鳩你!

Telegram疑似洩露電話號碼問題已推上報，Telegram：呢個唔係bug

from day one 已經驚呢個漏洞

android

2ndLine – Second Phone Number 都係textnow 公司出
大家都可以用

推比未知嘅人睇

只要狗有齊全港Number 就得，所以講野要小心。

想問 如果有中同係狗 大家有大家電話
佢有tg 我岩岩轉左美國no. 咁佢咪都知我轉左?

我齋睇channel唔講野應該無所謂

我由自己number改用太空卡
原本知道我tg嘅，會唔會知道我轉新number

Imei 一樣出事

#chinazi